浸大學生會會長方仲賢在太子因"盜竊"被捕

可能係偷偷地鬧警察

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

小學出面有咩好偷

偷？

好彩唔喺支那
若然唔係就係「非法叫雞」

盜你老母

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

偷左d咩？
一個大好青年比人屈

我估係執到個良心

話佢唔係俾人mark住都唔撚信

中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

阿蛇見佢太有良心 懷疑佢偷咗阿蛇個良心

又屈了

收埋左條撚

所以系偷？

CLS

盜竊之名被捕
CLS

第210章 《盜竊罪條例》

推

老屈啦

偷醒警察？

都傻撚左求其搵罪名拉佢

因為唔解鎖電話
屈偷野

求鳩其拉鳩人盗佢老母

朋友 請打正字'係'

偷左黑警個良心 ?

慘撚到 又拉一次